有無巴打住變壓站附近

覺唔覺比起其他地方有咩特別？

近排搬左去變壓站附近 個人每日都變到無黎精神 起身見頭暈

真實發生緊，明明我作息無任何分別。

我一出世就住個邊 比唔到有咩分別你

真心嗎？

sorry 巴打 無心冒犯

但你覺精神方邊有無咩問題
（姐係訓極都攰，focus唔到 等）

會唔會影響左神經脈衝方向

Same 真係唔知有咩分別

唔想答你, 新屋適應唔到wfc
[serious]
1. 分區變壓站有啲直頭一棟嘢有得住樓上 (好似係兩電員工宿舍)
2. 頂多有留意唔到嘅低頻聲
3. 火牛啲leakage flux wfc, 設計就係要minimize; 電纜都唔關你事啦

真係唔係咁好，啲電磁場咁勁易啲有血癌，特別係後生，雖然唔係全部，但係的確有啲研究係話細路仔住喺電磁輻射附近沒有高啲機會致癌

唔好用電話同睇電視，輻射好撚勁

訓極都攰呢個真

好大獲…之前有d話搞到生can

唔係話一定有關系，但係人體設計本來就冇預計承受長期而高能量嘅電磁輻射嘅影響，所以就算我而家自己住嘅地方我都盡量避免接近打空電纜或者變壓站

但新左好半年lu wor..

其實係基因問題

唔會半年就基因突變掛

有時會聽到D 茲茲聲
問其他人 其他人話冇

不安既就搬啦